夜期升撚夠未呀 連升幾日

升撚到有錢都唔夠膽溝貨
仲有冇淡友存活緊
trump trump 幾時撚下市呀

做咩仲唔瞓呀:(

呢排真係好多野愁…… 絲打你都要振作呀

許許許許許許

真係冇眼睇了 股市大爆升
身邊朋友關係又有好多麻煩
做人真係複雜又辛苦

瞓覺啦巴巴

升極都冇頂

輕倉頂埋佢, 股市規律係八成時間升兩成時間跌，升得越高跌得越快。